心穎：你個嘢壞咗啊！

安仔：我係一個壞咗嘅人

Btw,即係認咗有扑嘢啦，緊明可以拍綠燈俠了